就剛才太子一事!

其實手足搭車果刻
班速龍都過緊去

警鐵再配合佢地行動
緊急剎停部鐵比佢地作惡..

根本嘈唔嘈都會發生呢件事

唔好再插手足

聽日仲要去同呂麗乳搖瘋狂搖奶

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

冇人理
痴線